你班傻閪做少陣鍵戰死出去啦

屌你老尾係度指指點點
出門口啦仆街

我地勇武派做野使撚你班on9仔和理非教